有咩句子更多類似“鄭若驊：我唔接受我係一個冇誠信嘅人”？

我唔接受我係一個冇身材嘅人！
我唔接受我係一個唔夠膠嘅人